《葉問4》票房報捷

由藝人甄子丹主演的電影《葉問4：完結篇》上周五上映以來，各地票房均報捷，香港票房上映三日，已累計750萬。至於台灣星馬亦同創票房新紀錄，成為新加坡2019年亞洲電影開畫票房冠軍，在馬來西亞亦打破了馬拉華語電影優先場票房紀錄，台灣方面該電影成為上周開畫票房冠軍外、更連續三日票房跑贏《星球大戰：天行者崛起》，內地票房則達致3日3億的佳績。

多謝觀眾鍾愛支持
對於票房報捷，身為主角的甄子丹表示：「《葉問》系列電影能吸引人，打之外，係每集都有唔同嘅重點，同觀眾分享嘅都係圍繞住四生四愛。四生係指生存、生活、生命及生死，四愛則係愛國、愛朋友、愛妻及愛兒，每次嘅主題，都能感動觀眾引起共鳴，導演自然功不可沒，亦多謝觀眾對葉問呢個人物同對電影嘅鍾愛同支持。」

屌

生癌症去美國軍營打軍人 最後返黎香港死撚左

免費飛唔計啦

人地三日三億，你就三日750萬

應該有人唔睇內容

其實真係唔好信到十足，洗黑錢啫都係，特別係黃百鳴有份嘅戲

葉問其實點解會有人睇？
我睇到2，見喺洪金寶喺動作導演同個背景喺香港先入場睇下。

港台星馬都贏曬

講撚左劇透有撚用咩
人地入場睇宇宙最強打
傻鳩幫人宣傳

送好多飛，買左無入場

愛國；共鳴

新加坡省同馬來西亞省邊控制到

講開又講 按現行香港法例標準
葉問喺107分鐘入邊干犯咗幾多次 襲警 藏有工具作非法用途 畜意傷人 非法集結 同 參與暴動罪?會唔會坐到生cancer死果日都未放返出黎?

香港無講過贏喎

其實洗版劇透一樣會有noise

人哋送飛捆綁式咁送 唔通又要話你知咩

王伯最叻做數，佢開果間城市劇場都係幫支那

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

第一集已經應該用愛與和平感化日本仔啦

睇葉問都是愛黨的